唔開心要點做

又唔夠膽分享自己點解唔開心
就算lihkg有得匿名都唔敢分享

食煙會唔會有用

屌閪

有西都冇得屌啦肺炎 9日冇出外了

咩唔開心先

同屋企人關係

同埋想問個P牌幾時甩 係咪會跟我成世

鬧交？係嘅話通常隔一晚就冇事
搞唔掂就去frd屋企住

Ching點樣解壓 有咩做

從來我都係唔會出聲 被人鬧
邊有得鬧交

未到瞓覺時間

I’m Tommy

其實唔識